420IA Coupe vs E250 Coupe

近排條女考左車牌 想送架車比個驚喜佢

唔知啲女人會鐘意邊款呢

兩款都係14年

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

新牌當你20歲

4啦
E好似好老

e elegant 啲 420 sporty 啲 揀架襯返套衫

Mini Cooper

送舊車 仲要係bmw
你玩9佢？

咪又係我整 好小事黎

E coupe 啦

舊車點揸得落手

除非你準備定後備畀佢
否則佢嬲起上嚟你玩你自己

420i

E250 no doubt

送2手車係咩玩法

P牌仔練住先啦

咁應該買細車，大車難揸